唔好俾位人入 咁不如返屋企等消息啦

要做你就拎支水都話係武器架啦
政府要入你你驚佢搵唔到位？
咪撚玩啦五寶

收皮 thx

冇人驚你呀 200萬人又如何

負評咪講下點解囉

軟弱不代表和平理性

推

今晚真係好多打手

屌 由佢沉

打你個頭咩
唔啱聽你咪發表意見囉
走住黎屌無撚用

借人地一句:
乜春都話驚分化，有嘢咪講囉，講香港人有咩問題都投鼠忌器，配咩要民主啫。兒登大台講兩句分化撚收皮啦就個個都要收聲，同共產黨有咩分別。